有冇人打算買ps5拆走ssd裝落pc度用？

好似都抵玩